[PS4] Final Fantasy VII - FF7 集中討論區(3)

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

Lm

Tifa英配把聲略嫌成熟, 有時同Tifa啲可愛動作唔太夾

ac 時大叔右手係炮， e 家係左手， 有冇解釋過

Tifa lm

右手炮喎師兄

自膠， 睇錯左方向

leon

new post leon

邊到仲有468

今次加語音，Barrett好似煩膠咁，係咁冷笑話......

我心目中嘅佢係係好穩重

見親佢都好想剪佢頭髮

ac 咪好囉

其實係咪有幾套衫

唔知tifa隻新Play arts幾時出
副廠啲1/6頭冇個似

都係呢個順眼

AC係完左正傳之後既事，經歷左正傳，人物性格梗係有唔同

環境貼圖都幾差下

擋好似無乜用咁

個背景

cc都冇用過擋好似減唔到幾多傷

篤眼篤鼻

留名

80gb去曬啲人到

下面望上去靚 上面望落去..

死忠fans表示100分

劇情黎講好比心機 人物d小對話塑造都好滿意

反映Midgar現實
真係貧民窟

真係擺明玩回憶for fans
淨係由大舊佬把口哼系列勝利bgm,同ff15條友哼出黎
已經完全唔同感覺

今次佢做下把位

15唔係衰四仔人設 都忍到佢
我以為睇緊閣樓皇世子

高清化劇情超正

30fps唔夠 出pc版啦屌你

大姐姐feel

鍾意jrpg但未玩過ff 有邊集推薦?

接受唔到亡國美食旅行家

基友有咩問題
4個最差應該係大隻佬喎

一年後先有

基友無問題 但四條都美型就接受唔到

我都係咁話，男性向game四個主角都仔係15一大敗筆

慢慢玩 琴晚玩完兩章 今晚再hea玩

D ai好似醒左
Ff15管家同影相佬成日死

自膠 原來今日公佈咗十月出

諗緊訂哂3隻定唔要Tifa

10係ff必玩，舊機紅白機超任果啲雖然都正，但係唔係人人接受到啲畫面

你訂埋tifa 就算到時唔想
都應該賣得出

啲腹肌……

10

Ps4好似得10同12有hd版？
10記住買x唔係x2

差不多尾段

感覺係如果呢隻81gb
我覺得下集應該會cut大地圖，
會好似ffx咁直接揀地方，
召喚獸一拎就max level
分分鐘下集由1lb再黎過
掛名part2. 其實每隻都獨立

Tifa 世界第一

其實有地圖玩真係好好多
可能自己慣左依D老鬼玩法
無野做係地圖鳩流流都係一種樂趣

差不多尾段

感覺係如果呢隻81gb
我覺得下集應該會cut大地圖，
會好似ffx咁直接揀地方，
召喚獸一拎就max level
分分鐘下集由1lv再黎過
掛名part2. 其實每隻都獨立

依集去到原作幾多
見唔見到yufi

仲嬲緊ff15劇情趕頭趕命
搞到兩頭唔到岸

6係顛峰之作
但D畫面依家好難接受到
近代玩10啦，唔好買錯10-2

講咗淨係Midgar，即係個大城市
無YUFI

咁嘅劇情都忍到？？

10會係最接近近代遊戲畫面既出色之作。
接受到上一代遊戲畫面既話，咁4-6都係必玩。

佢斬開無所謂有水準就得
千奇唔好好似垃圾15咁cut頭cut尾

啲有盾嘅兵要點打 打唔入

6

仆街

有冇人知第三章個支線任（消失的朋友）搵三隻貓

最後一隻貓喺邊度可以搵到？

搵成個鐘都唔見

打背脊
個隊長打中都無硬直，除非打到竭力

火魔法破佢盾

魔法

7TH HEAVEN前面
每次搵到都返去個細路度攞情報

响道具店後面要捐入去

咦? 無分順序?
我最後係7TH HEAVEN前面果隻

嗰隻我一開始搵咗

我差嘅應該係依隻，未搵到地方入去

強攻mode㩒實r1防反

巴打會唔會可以影張圖睇吓

玩左一半,快D出PC啦,PS4完全浪費左隻GAME, 低質TEXTURE同低FPS好似玩緊半製品

防淨係正面
俾人圍緊會好不利

好大機會就算有都斬件
斬件出又保留大地圖設定會複雜好多
大地圖意義在於鳩行探索
但斬開幾章照道理好多地方無買齊/未做起去唔到
成件事變成複雜得嚟無意思

等一年啦
話咗獨佔一年

似FF13個雷電

而家買X一定係HD合集架啦

lm

無開機 不如你cap張圖畫俾你

\

Get it 感謝巴打!

兩人獨處的時光

係至少一年

嗰sector真係貧民窟
所以炸左佢完全唔猶豫

就算唔係PC SE 呢幾年d FF game都係半製品

逼你睇埋和平後yuna mk化

我掉鳩佢手榴彈

無人好似我咁鳩背脊

一到boss位就好難打...岩岩打完暴風機甲佬

有無人試過第一關真係過左20分鐘未走會點

x x x 碌到佢後面打背隻

d硬直唔知點咁
怪怪的

玩完捉貓覺得有d 3d暈

我揀左30分鐘， 俾阿叔話我冇膽

好撚多貓

勁撚得意

屌我都係

同埋老實講，啱啱比人追捕完逃走，第二日同我去做d日常任務捉貓咁，覺得好突兀，好似夾硬拉長個故仔咁

ME TOO

好多跟隨任聽廢話 多撚過刺客教條

玩darts, 我係咪玩緊人中

唔服輸玩到第一有獎杯攞

貧民窟係咁，想當年好多犯入左九龍城寨，又係拉唔到人

冇王管

屌你個戰鬥視點真係
可唔可以自己置中啫，成日要手動擰來擰去好煩

一句講哂，蒂法定艾麗絲？

tifa

打咁耐ps4
係依隻會頭暈

有無人同我一樣覺得XV個戰鬥系統仲好過VIIR
以家打到疾下疾下又擰黎擰去好辛苦

蒂法真係好大波

我好多隻都會暈 呢隻都唔例外

呢集d視點差到乜咁

1st class 抬到隻狗咁，不過好值得

同感

試玩版已經暈到想嘔

講得呢句都係青頭仔

成熟風 格鬥家風 異國風
咩好

Dlc 內容係咩黎？

隻figure 正唔正

Jer時啦

蒂法個樣真係有啲怪 艾麗絲🤟🏻

係唔係成熟最好

咁啱我都諗緊

暫時係預購特典

未接觸過ff 入手會唔會唔明？

冇關係

屌 停咗喺度半個鐘唔知揀咩好

初回特典點樣係遊戲中取得？

我揀左成熟 睇完答案 覺得你揀咩 都係一樣答法

我都係咁諗

但係異國風 會咁㗎喎

唔知有冇回帶....
依條女有d古怪，得佢出？名
係咪yuffie扮？

D支線好悶

會, 詳細故事唔喺今集

MISS左隻莫古利同陸行鳥
後面有冇得拎返

今次其實只係整個故事既序

ff咁多代都冇關係
但故事解迷果part呢集係唔會做到
保守估計你想睇得明快嘅都要三五年

想問今集FF7預計會分幾多part上

冇人知架，睇吓呢隻好唔好賣先，唔好賣下隻就可以完

做G既打扮

想知故事嘅打一次ps4 ff7 hd

最緊要係後面呀嘛

aerith d小對話好正 完全突顯到佢活潑開朗小惡魔個種特性
同埋覺得佢超勁d技

呢個都係改左d野，得到出埋後半應該明白的

隻game有冇得返轉頭拎道具/武器？
想試吓唔睇攻略打但又驚拎漏野

終於玩到tifa出場
屌拿星日本仔, 點解淨係出個場到入主角間房呢段
都可以感覺咁撚淫

今日去拎碟
無比到神羅卡盒我...
睇呢個post先醒起

係 因為佢expect好多人都知咩事
由第一張開始已經加呢方面劇情

點解我用PS4 PRO 玩 佢FPS 都咁低...

因為真係咁

岩岩睇馬田開LIVE 玩 佢打鬥都好順..

講真有30唔滿意個d係唔啱玩ps4
都無乜邊隻大作可以滿足到

電莖眼,睇開200fps以上

係呀嫂

zack/cloud都係我

唔好意思,佢係cloud既

有冇巴打知 steam 幾時會出??

我老婆緊係PERFECT池啦

其實30我覺得好好了

好記得舊版同tifa坐摩天輪果幕，I..I..

想問特典啲嘢係咪遲早喺遊戲中拎到？只係快咗拎？

8,9,10,12
暫時覺得12既戰鬥系統最好玩

樣都係靚，梗係揀波大嗰個啦

有無人覺得zack > cloud
Cloud無zack果種男人既英氣
成個牛郎咁

玩過ffcc一定係zack>cloud

冇
zack成個大細路咁，想像下同佢出街佢冇啦啦係度做Squat真係不了
相反Cloud表面好cool,其實內裡好熱血同溫柔

PS4一年獨佔

沙爹好好食

一定係10，6，5，4，9

8同12既系統同其他集數既FF係唔同，
好唔好玩就見人見智

整大左個圖
好心比個地圖黎睇
好似變左玩ds咁

搵貓點搞，有無地點

日日用幾多髮泥先gel 到咁

tifa 同 cloud 5年冇見 好似兩日冇見咁既反應既

有愛一定正，不過冇AC個set咁多野玩，又冇燈，不過聽人講重唔少

8個系統直情弱智，有乜理由啲怪陪你升LV，最高LV越難打

齋玩過ffcc下話

我反而想要佢新出果set polygon公仔

8個技能盤都有d心機整
同埋玩吸魔

補圖

其實冇人覺得蒂法同嘉倩bb好似樣咩？

如果蒂法BB落入淫賤敵人手上，後果不堪設想

係日本高追完隱藏款，SE就公布出海外版
明明係一番獎黎

大家玩咩難度？hard會唔會好難玩？

回血技成日比一堆怪圍搞到中斷 依個有無得避免

今集CUT剩五個角色？雲信、尤菲、CID呢？

你一番獎意思係大家追都係求呢套？

是

套野本身一番獎黎，即係日本抽飛仔抽獎有A B C D獎個D

ff7水靜河飛，比動森搶哂風頭

咁我明你意思，呢set一留賞我情願中polygon figure，遲啲睇下有無機會入到一套

唔同player base

ff7毒撚類，真毒撚先玩

可能係啲任嚟，有個叫你裝粒珠調查任開頭都係？？名

tifa真係姣西嚟

排隊買都叫水靚河飛咩

你唔俾佢好大食，渣乾D敵人

淨係用tifa

經過tifa 會提水，3隻都白色

TIFA一日要10次，不得了

tifa真係淫到癲 每個動作都係撩緊cloud

呢張似啲

推列嘉倩bb cosplay

*到

一去system dlc 好似hang 咗機

而家先第一集擺明未出啦

支線隻白狗有無得遲啲再打

比唔起錢唔緊要
你不是還有...

男主角個樣好mk，到時pc版出左用mod改左先玩

原來係咁

Barret 係咪俾少咗錢
得1050

果筆尾數

mk有咁靚仔就好

單機game同social game比討論度無乜意義

啱呀

樣好正係個頭
冇計鬼叫當年尖到咁
squall 咪好囉

痴線 一模一樣樣

日式rpg都鐘意用十年前款既mk主角，其實點解唔改下個髮型

8成似，應該搵佢代言囉

頂, TIFA太索, 重要一路跟住我, 越玩越有初戀FEEL, 點算

呢隻重製黎廿幾年前就係咁MK
呢個問題你問FF15就啱

經典造型，改咗畀人屌老母架啦

ff d人設係咁牛郎feel

想知report以固有能力攻擊力竭的敵人，並合計累計10次ATB量表呢個點解

真人既話周慧敏後生真係完美呈現
特別今次個版本好似仲似左

tifa嘅人氣應該突破天際

由ps FF7 已經係死忠

揾周慧敏賣廣告好過揾咩姜淘啦

Zack型好多 性格又好

行兩步就思覺失調
隻game有冇為過新入坑嘅人著想
d新入坑應該打爆機個頭都係問號

按L2轉上古5 STYLE/ 普通小地圖

いらっしゃいませ

臭雞tifa 講野果陣可否 唔好彎腰/烏低身

一開始已經定位FANS向，唔洗理

求解答

有冇巴打買左digital既deluxe版 想知D美術圖係咪要係PS4到睇

係，我買左

冇得抽出黎

Cap圖😂

岩岩出一番賞時喺日亞買左cloud&sepiroth

d對白係咪冇得skip
玩支線都要聽哂d npc配音

OK THX

extra tifa 果度係咪任揀一個？“

噤X

個戰鬥視角真係垃撚圾

FF10 , 至愛

仲以為會合理地改zack ,咁格硬改。。

x1 神作，x2 on9

咁又唔覺
穿插下呢d更加令人想知劇情發展

飛標好好玩，依家係兵器榜嘅第一位

諗起不死鳥

唔係ff15王者之劍個男主比比鳥頭，型左

有無得lock視角
成日要R3手動轉好煩

按多次咪lock 死

請教下印像中PSP有隻game係講zack
劇情唔記得
但一開如用緊把窄劍, 之後換左呀哥把大劍
係咪FF系列黎
一直諗唔起game名

CCFF7

飛鏢高手

Tifa真係好淫

crisis core FF7，FF7正傳前既故事
必玩，結局睇到想喊

有冇爆機巴打講下一共幾多章?
琴晚12點打到而家先打到第10章..

睇獎盃應該去到18章
利申未爆機

有冇tifa H漫

頂tifa可唔可以吓吓彎腰 叉腰

可唔可以唔好

好想飲Tifa親手調既酒
第3章已經J死

覺

戰鬥完既小對話, 係咪無字幕睇? 硬係好唔舒服咁

點解去tifa間屋淨係傾計呀
cloud最後都問 唔休息呀 暗示晒
睇得出佢都好撚失望

btw 又話換衫既

6,7,10

多到你睇唔完

有冇一套係3條女一齊上的？

濕婆幾LV先夠打
我17LV俾佢冰中左再一下大冰收左皮

師兄 用生命黎打機

唔經唔覺連呢隻game都出咗十幾年

我而家仲係chap 3 後段
慢慢打

試著俾條link

每三章支線係個工廠到打冰雀
係咁硬食佢啲招
俾佢冰左又放唔到技
跳上天又硬得一兩下
仲要隻野係視點勁高既位置就黎睇唔到
成程畫面轉黎轉去唔知做乜咁

感覺好似用生命值打怪咁
正唔正常

玩緊bio3諗緊好唔好衝首發 定等二手 玩過demo 個戰鬥我麻麻地 實game好唔好玩?

點解tifa好似大波返既? 之前睇片縮晒水架

8升lvl係冇用
變勁要靠吸魔同精製魔法
最簡單攞勁魔法就係打牌
有幾張主角就可以屈人
分解啲牌變道具再變魔法再精製
小遊戲最直接影響戰鬥力嘅FF

但隻game從來冇過提你可以咁做
大家就係咁吸到2046

我次次都係度諗呢個問題
始終呢隻唔係動作GAME
怪D招要硬食係咪都好正常
RPG都冇得避嫁啦

佢死淫閪嚟

bio3都唔係玩好耐啫
玩埋先都唔遲

玩落個感受係披著arpg皮嘅jrpg

arpg始終唔係純action game
對比原作已經好多動作成份

SE 都知啲左膠乜料

用弱點打
完成個神羅學生任務先，會有風魔法珠，掃兩下就會跌落嚟

係避完好似都係中？
由第一章開似隻boss啲飛彈點都係中
同埋啲士兵開槍都好似避左照中？
心諗咁避黎有咩用
定係我手殘

8真係贏故事同主題曲

最後果個輪盤 全部回憶嚟
打完主線打支線啲boss先係主菜

我仲買佢果陣psp boxset

女人嘅嘢呢 你懂的

唔好咁懶

錯過左掟鏢個獎杯 係咪要等到2周目先拎得到

charter 2,cloud俾兵仔圍果陣
有個兵仔講:「喂,那把劍...」之後欲言又止咁
諗緊係咪ccff7成日同zack講野果個兵仔,好似叫坎塞爾

飛車合格，食波餅

真係睇到都尷尬
女漢子變咗d動漫後宮咁

我都有咁諗!!
唔知係咪諗起zack,未玩到後面

DKLM頭先打個小boss
佢直線扔道具, 我明明打橫避開晒但舊野大迴環咁追尾車過黎要我硬食

有冇圓桌騎士GF？

用火魔輕鬆啦

我都係咁諗
rpg回合制嘅話其實都係硬食
唔通要做到dmc咁咩

刷緊分買道具

真

TIFA原本係女漢子

break 左之後 用三角形技打滿一條ATB 就當1次
我自己用TIFA 解

睇完降臨之子再玩game會唔會令新手易明啲個故事？

玩完人中先玩

以我理解 佢避只係位移技能 無無敵時間
所以機關槍都係用擋實際啲

未玩過ff系列
見人話唔好出即出即買 會中伏
想問下點解 唔該曬

避係避個攻擊範圍 唔係避時機
因為無無敵時間

更加亂啦，套戲係game 既兩年後既故事

未玩過你唔知岩唔岩你
就算岩你 呢d單機驚未必要搶住一出即買
可以等佢特價
btw 我覺得今作雖然短左少少 但都值得買黎玩

玩第9章玩到以為自己玩緊人中之龍
仲誇過人中之龍成隻galgame咁
垃圾

唔該巴打

想問下ff7最後一個系列係咪dirge of Cerberus

岩岩重溫完

可唔可以出埋remakeremaster都好

其實照原作咁重製唔加新野 就有人唔鍾意
加d新原素去回饋下老fans 就話係galgame

咁佢其實點樣出都有人唔鍾意架啦 唔洗話隻game係咩係垃圾咁既 而加既人要求game比到佢地既野根本同以前就唔同 佢無可能就到每個人架

我地呢d負責玩既最多咪比下意見 唔得自然係業績到顯示 得既就出下集加下新野咁 我地屌唒鬼都無用

不如放鬆自己 享受下隻game 真係唔得既就放2手出去 可能發現到新世界呢

利申: 新手入坑FF 玩到第3章 用左5個鐘 好認真同enjoy 隻game 好想快d出完佢

唔知係咪自己問題
又要斬又要轉人又要落指示
lock怪個戰鬥視角有時好亂
玩左一日都係覺得個戰鬥系列好亂
想睇下有冇人同我一樣

第一次接觸FF系列 就係玩ff7cc 一直覺得ff7 主角先係zack

你新入唔會明老玩家心態
係真係幾難接受

玩玩下就慣

擋下， 等人硬值， 好過追求100% 避
你分析個敵人佢有寫句野意思大約係防禦成功都會嚇柒佢

教堂再遇艾莉絲 有粒魔暗石比D鬼阻住拎唔到

之後有冇得拎返..?

巴打見你上個post 有出過張唔同封面嘅圖，請問有無facebook link

左手白色其實係美版，香港都有港行英文版實體？琴日信和攞貨唔見有

我認為一成不變好難去同其他大作競爭 我自己可能唔係FF7老fans 但我就打左機好多年 有時見到自己追開既game變變地樣都唔係好舒服 但係諗深一層佢地唔變 點有新市場 我可能之後連見佢地既機會都冇 咁樣就真係屌天屌地都無用

利申:我自己就未玩到 不過我諗sq想係呢隻game試下水溫 我玩到而家除左有部份 game材質怪怪地之外 其他都好滿意

玩ccff7就對故事理解有幫助

出到莎木3咁又話同時代脫節，真係難服侍

潔西都幾正

隻game唔好當仁王，伊蘇之類果d arpg咁玩，佢個數值設計始終係ff7原始果隻回合制，係玩數值變化

冇取消硬直冇迴避呢樣野
擋只有防反功用

數值上佢係同回合制mode共用，即係話如果你做到以上既野，回合制mode反而會更難或者動作mode過易

用血量打怪，要計劃回血呢d係正常rpg玩法，佢設計上更傾向普通rpg
動作mode最好記埋特技指令，咁你會貪到出招同殺敵，break 既時間
而回合制好處就係可以食到3個人所有at，呢樣你玩動作mode都做到但係個切換會比較有難度，所以動作mode個角色性能上限會高d，所以動作mode有normal

戰鬥系統真係冇乜野我個人幾鍾意，係一隻打起黎幾爽幾華麗既回合制系統

唔好要求有太高既act反饋落差會冇咁大

老實，我係新玩家
對於舊玩家，你哋點睇呢隻remake?

我明你感受，主線劇情推得好慢（大家知點解）
然後用好多支線去拖長遊戲時間
希望佢出落去可以集中返主線，
或者就算支線都起碼同主線有關

把毁滅劍唔係好重要架咩 第3章咁快就換第二把劍

主線好enjoy
利申返 打到第七章準備打大佬
啲支線真係又長又臭

爆完機都仲可以農下 遊戲時數可以拉到好長既

gameplay就不過不失 難度不大

有無人唔想換劍

用左陣新劍，都係用番毀滅劍，好似玩到第4章咁上下換番
都係鍾意cloud高攻啲

最重要把劍既意義

唔係max左把新劍就ok喇咩？
我當新劍肥料咁食左佢招能力就換返
Zack的意志無可能唔長期繼承

召喚獸系統幾好呀
好過就咁出黎放個鳩招R痕

係有挑剔既地方但收貨有突
打到第四章暫時非常滿意

新玩家表示重遇艾麗斯果章玩得好舒服 對話又好睇

化個裝就gal

係 之後一直到9章個焦點比佢搶曬

老屎忽玩到第8章。好玩。
慢慢嗒下個世界環境，同感受到多好多人物性格個啲幾好，以前機能所限欠好多呢啲元素。
啲BGM好癲玩左10幾個鐘無停過。
遊戲性都唔錯。個人好滿意

支線都起碼係限住你關少少事 無15個種亡國仲釣魚咁離譜
呢樣無計佢真係整唔曬 分part所以要拖下時數
我而家玩到第九章中間作為一個老屎忽做主線真係好撚enjoy
睇到佢花好多心思加少少小對話比所有npc
連d路人都會因應進度講野唔同+全配音
好期待佢之後d集數 希望可以救翻xxx改變結局
同埋ps5整隻完全版有全世界地圖就perfect

戰鬥個視點搞搞佢好喎，好撚煩

想問下呢粒嘢之後有冇得執返？

有 你去到佢條村可以行翻去

Thanks，好驚 miss 咗啲道具

可以set 快捷鍵出技 打落唔洗停仲可以combo 爽好多似返隻動作驚

真係應該remake埋前傳

起碼都嘴返下先啦

jessie先係

jessie 勁姣

psp隻紛爭先正

個tifa畫到成個簡淑兒咁

佢總共想出幾章？

玩到第8關, 第五區貧民窟 外面有個位鎖住左 但見到入面有好多item執, 要之後先可以返黎執? (唔係墓地)

以前無玩過任何FF系列 今次第一次 感覺好似睇戲咁 暫時玩到跳傘 覺得正係睇佢d cg 都值個價
Btw 想問下d老鬼 今集d劇情係咪同舊作一樣

大致一樣，加多咗細節
原作後半一氣過玩係好熱血，今次remake PART 1唔會玩到住

有無人挑戰六飛完成飛鏢成功?

少少挑剔係換武睇唔到每把武器加過咩能力
買裝淨係顯示加定減 無顯示加幾多減幾多 變咗要自己計

唔難
打去3倍分輕鬆上榜首

20分 3倍 好難打

基本上係咁鳩吸
吸完就合已經好似用左金手指咁SM啲怪

評價派人工我心諗做乜鳩

粒菇郁既幅度細啲會易d控制個目標

打normal食藥食到痴線
根本同回合制一樣敵人d攻擊幾乎都係硬食
食多食少咁解
都無得完全回避

條條女都係

隻抽人型boss就會有用
打卒用防反打仲快

我

痴線
Tifa 撩到..
有冇cosplay AV 介紹

一來r1反應慢
二來佢X似乎冇無敵時間呢樣嘢

一係你就r1直到有空檔
一係就x x x 去敵人背後出招
一係就火魔法燒佢老母 which我覺得打生物最好

咁佢又改得算好 個角色變到好有特色
又唔同另外兩個撞

召喚獸點先儲到佢個計？

remake都分兩種，一種好似旺達巨像咁完美重現原作
而FF7R擺明係第二種，將舊有既game當原案黎整既完全新作
所以話佢唔跟乜乜乜黎整係嘥氣

我都唔太鍾意 係over咗
啲情節同啲動作好人中
係咪參考過

個情況有啲似P5>P5R咁
深化角色同劇情上細節 再加啲新嘗試

其實非常正路

鳩作為一個基因優良既靚仔毒撚，d女爭住姣佢想懷孕係天理

似乎一致認同呢隻係溝女game

但原版個feel唔係咁 ，佢而家比個feel我就係溝女game
唔係反神羅組織傭兵cloud戰鬥嘅故事...

我要玩溝女game咸game我就唔開ff7啦

有冇人覺得新加個D BGM好唔FF?

Tifa個樣係咪好似怪怪地咁？好似冇電影版咁靚（定係我錯覺）

Tifa真係冤枉 係啲動作設計到好姣
唔係個人好姣 言行上無咩野係舉止姣

隻15俾人屌冇女ma

係怪怪地

一係無女 一係比女圍比女溝

同埋身型/行路姿勢都怪 可能套衫真係有d outdate 未得閒玩剩係睇片

身型嗰啲無問題 個樣無咗啲氣質 稚氣啲

好多時個鏡頭係有意無意地令你focus係對波到

se明賣女落火坑 ，佢d動作好似咸game個d女

樓上話似簡淑怡
which我認同

ac版正常d，成個面相成個角色嘅feel

Aerith 原作比tifa仲似女主，係早死姐，應該更姣

應該講個樣唔自然 有啲整容feel

主角同d平民嘅設計感覺太格格不入，如果d平民似返查德利(？)咁樣就會夾d

劇情都怪怪地，打到去Jessie sector7 偷嘢嗰度，大鬧一場之後可以就咁行路係正門離開現場 完全wtf

aerith搵水泡
心繫zack

重重緊要就係 tifa對波係咪返咗黎？

同個左膠職員嘈都係啦

我老豆就話好好玩 我就未接觸過

老豆: 係經典啊

jeseie正過tifa tifa太撚姣

對波細返少少 或者低少少會自然d

以前未玩過ff7，淨係睇過下電影表示幾好玩下
唔會係咁叫你一路打打到尾，中間有d位比你休閒咁抖下，我覺得呢點幾好唔會扯盡你

個戰鬥易咩？ 打大佬都幾有挑戰 好幾次都見紅 轉人放技幾爽 同埋唔同敵人會出技捉住 迫你轉人打

同埋jessie感覺上清純啲

正呀,我要渣tifa波

轉做視角3會好d
同埋唔lock仲好

好想吐嘈cloud渣住咁大把劍, 最可疑人物咪你囉
點隱藏自己

出現了 jessie黨

所以回血技一定要升
唔可以依賴飲水

戰鬥系統你當佢係回合制會實際D
只係以動自動LOAD 條BAR 變左普攻加BAR

真女主

最好搵個做自動回血同上buff
Tifa打硬直值幾出色
可以多啲同cloud輪流出技

成班好撚癲，全部摟屌格

能夠有個老豆打ff7係幾咁幸福

同個基佬跳舞個度

而家先得3個post
都唔係好hit者

jessie 最姣喎

隻GAME最難係咩難度

初見得標準真係太易玩

jessie 似千人斬喎

肥仔暗示曬你唔好信Jessie呀 ，演員嚟㗎

個個專心打緊 邊個得閒上post

想問吓如果想買普通版英日既話，有冇巴打知道灣仔188有冇得買今日？

去成日死打普通機械都死

肥仔表示中過伏

好易喎， 你睇清楚戰鬥操作未

肥仔同biggs恥笑Cloud

就咁睇同原版故事都差幾野
比較佢點樣接番個故事
始終原版係出埋電影版同埋一隻後續game(雖然隻game係幾垃圾)

擔心

無咩好擔心 大把人護航啦
彈少少都比人屌

蒂花夠重要，依家呀嫂都溝

角色劇情高清動畫化, 好滿意, 係戰鬥有D忙無時間欣賞

sor9未訓醒禁鬼左引用自

有冇人個特典陸行鳥邊到拎
玩到第8章都唔見有

setting到有個DLC到拎

Option
Dlc

原版都一樣會換武器

你當今集係序章差不多,跟原版故事流程1/3都無

Thx
一直以為係驚入面拎
Google完都唔見有人講

我記錯以前隻ff7 有兩個女角色可以用
一個係Ariel
另一個係Tifa

兩個都係廢嘅

係咪我記錯/記少左一個

以前打舊版係lego 人 對Tifa 零印象， 否則咁正一定記得

原版兩個都可以擺入party用

講戰鬥未論到選佢2個

但我都唔記得會選邊3個上陣
Vincent?CID?

yuffie淚目

唔知係咪玩得人中多, 第一次掟鏢冇上榜,第二次已經拎第一

隱藏角色

難怪無咁幾個角色，即係有可能出會續集？

第一次入game嗰陣已經有講

隻紅色獸
vincent 同埋個雪茄佬

打爆左先知一開頭個大舊佬都好勁
但冇升佢level

係一早講明今集第一集

唔係用緊個角色係咪唔會自己出技

我屌佢呀，CAP水CAP得咁明顯

係

係 請用L2 R2

有個支線 來自墓地的怪物 條key點拎？

一開始就有

問佢有冇j過tifa

同個莫古利細路買

同意, 有感情了

吓 唔係第3章嗰個支線咩
我係個lock前少少個位 斬個箱就跌架喎

係 講錯 以為第8章

搵到喇thx

所以demo嗰時已經有人話希望佢地改下場

想問吓如果今日想買普通版灣仔188有冇人買過有？

Aerith好撚正呀，好gfable.

沙爹

玩到第8章好悶 好憎用unreal4整既game 次次都好伏

仲有個叫yuffie

我都對ff7角色冇咩特別感覺
講真都幾難有啦,日文又唔識,故事真係好似以前咁睇下幾隻漢字當明
人物三尖八角,真係睇唔出幾女神
但睇番紀錄,tifa一直好高人氣好多game投票都係前列
真係算係咁,ff10咁既演出就唔出奇呀 ff7個種多邊形係令人係現代
玩唔番轉頭 反而超任個種ff6呢種而家仲好buy好易入口

唔係呀嘛

我覺得個戰鬥系統好爽喎
想用L1又得
用子彈時間又得

兄弟我同你頂住先，快跑

FFX 同FFX-2 PS3有買冇玩
故事正唔正？

x神作，x2

我老婆不嬲正

冇玩
個陣ps2記得好似冇中文
玩左pc後玩唔番冇中文既rpg...

以前Yuffie有隻電腦小遊戲，係同佢差包剪揼

屌……我搵唔到隻西貓，過左先知原來做哂支線會有特別野，之後有無得返去做返個支線？

回憶就係回憶
邊有咁易用個remake就取代到

好多時唔係隻game變
係你個人都無左以前純打機個個心情啦

個個一味沖 鬥快爆機
唔明卡住即刻google
有幾多人真係enjoy the game

唔做好似冇得你揀tifa之後著咩衫姐
隻貓要解哂支線先搵到last一隻

都唔知細個點解可以打爆咁多日文rpg

真啊 我玩到3章
個貧民區都慢慢行
聽下啲人講乜
睇下景 又唔急爆機

打丁啦喂

一直諗住補翻
但x2係咪可以唔洗玩？

怕條毛隻驚照呢個質素去做埋之後果兩部曲既話真係食得屎
破圖bug多到

咩叫破圖bug?

選左英配，用日配怪怪地咁，同人樣唔match

即係d貼圖變到ps2畫質咁 一pat野咁

見數位版有分日英版同中韓版 係語音唔同？

打丁啦喂 x2

屌拿星ff7竟然可以用到flirting呢個字

係咪未load得切

字幕分別, 語音係一樣

飛鏢拎左第一tifa係咪會有獎勵俾我

Pro機ssd

隻game當電影睇啦

我都係聽日配,但Tifa日配正啲

肥鳩會俾魔晶石你

肥仔獎你 ...

x-2睇個結局得架喇
如果覺得x個結局好，怕後續劇情廉價，直頭可以skip x-2

今集ff7 去到邊個故事？有無翼？

玩撚到望住tifa 打左幾次J, 進度勁慢

Tifa睇設定圖覺得個樣有啲怪, 但入到game就唔覺

你睇吓佢地間房啲嘢
衰過Sleeping Dogs

唔止爆咁簡單，仲要明白故事大約講乜先勁

有關 魔晄爐望落下面貧民窟啲貼圖得笑左

果兩章又臭又長又重複

FF15既DLC話左出都可以腰斬，
今時今既FF (SE公司其他作品好正常的）聽住先好啦，
一切都睇銷量

佢打肥仔籮柚, 又對識咗冇耐嘅CLOUD攬身攬勢, 好隨便
成隻GAME啲女都好癲, 仲有YUFFIE未出場
仆街, 其實我想玩RPG多啲呀, 點解變咗後宮3000 GAME

道房門texture就好明顯係差啲

除左tifa 外，其他班女倒貼得毫無理由

拎第一肥仔有嘢送
玩慣人中表示其實唔難

有理由既，靚仔係屈機

個肥仔幾時先會畀你? 我喺佢地開party嗰陣同佢講嘢佢唔so我

係unreal 4 嘅問題
其他game 用unreal 4 都有咁嘅bug
你有ssd 已經好啲

話時話點解Cloud著住套SOLDIER制服但啲神羅兵好似唔認得咁

所以好憎呢個引擎

同問

我想講而家佢夾硬拉長隻game
其實好多犯駁位例如你講呢個

FF7 真係show 哂unreal 最好同最差嘅嘢

戈兩章其實有好多無謂解謎 暫時玩落商店街戈章最吸引

啱啱玩到有個兵仔認得把劍

Zack

要拖長隻game又唔改主要劇情唯有叫你做萬用工

cloud靚仔又好揪 jessie鐘意佢好正常喎
Aerith就覺得佢似zack點毫無理由。

削boss零件果part重覆5次 成個迷宮令我諗起ff15個第13章

最麻煩係你用緊個角色按R2都唔係第一選擇比你揀, 你又要禁多幾吓, 好唔方便
即係譬如你用緊TIFA想出技, 你禁R2佢又顯示CLOUD而唔係TIFA, 如果3人喺隊又要禁多兩嘢, 雖然呢啲唔算咩大問題, 但唔方便囉

講得啱 人大咗真係冇以前咁多時間慢慢享受隻驚 我依家打機個心態都變咗衝主線

ccff7成日同zsck 講野既兵仔
係zack 消失左果4年 仲有一直send msg 俾佢

等吓啦好快, 主動比你

冇計 好多野做 打機都係抽啲時間出嚟 快啲衝完主線就算

俗語d講
掉返轉 現實中靚女都大把靚仔溝

(SE表示: 屌你班仆街仔，FF15又話無女，而家FF7比夠幾條女，仲要倒貼，你又唔滿意，FF16同我轉哂做人妖，偽娘，TB反傳統)

格鬥風係正啲，原本都諗住簡
但冇tifa feel,最尾都係簡翻成熟

唔係咁樣先至要慢慢玩咩....
咁快爆機唔通有獎咩...
心態有d問題啵

FF15啲女角其實都唔差
不過冇戲份…

係 我都覺
好想去返細個個陣狂打機都冇問題
依家一打機唔係做緊野就有啲罪惡感....

我都係慢慢玩
反正都知道劇情㗎啦

隻game大概要多時間先爆到機？
唔想玩d太長既game

根本多撚柒鳩餘搵野黎屌
樓上屌流程拖長都話正常 打機係有人急d對少少重複都覺得煩
但話咩變後宮game真係黑人問號

會唔會係你太乖仔 諗多左
工作上既野就永遠都唔會做完
要識得休息 及時行樂

屌足一晚渣光我

心態問題姐，以前打機就話老奉要打到savepoint 先收機，家陣睇睇下cutscene 停左佢都得

我一隻ys9打左成2個月都係咁
只有唯一一個因素就係速食心態

原本個女主仲正, 可惜

今集有冇金碟纜車約會?
會同巴雷特坐

尋日六點先有時間出去買，點知問咗10+都無晒，想問吓知唔知仲有邊度有啊

btw炒價不了

可能因為讀緊u呢排又好多deadline先會咁

咁又唔同 FF15嗰個係惡夢

話後宮game真係冇玩過櫻花大戰
姿體動作呢d分明係照顧玩家大耐冇見過d角色，熱情，親切d又話人姣鳩你，特別兩個女主既角色背景，對鳩並唔係由0開始既交往黎，有哂好感度打底，熱情係好基本好老奉

人地熱情d又話人地姣屎，十足十現實d毒撚心理

慢慢玩enjoy 隻game

佢有分 用緊就L1 第2就L2 第3就R2

監生搣走條女真係終極倒米

對唔住毒撚唔識野 身邊女都冇條

用緊角式出技按O
第二角R2
第三角L2

第四章用電單車拎唔合格會點

d人成日都話無game玩 無game玩
我反而想d game唔好出咁快，我真係玩唔切

日式rpg 咁多年既傳統都係 係個地圖每個角落都收埋d道具
有強迫症就點要盡可能揾哂出黎
又想睇下d npc會有咩對話

無影 幾正都無用
同王子談下情都好

你FB search “game paradise”

葵涌嗰間

尤菲舊版好好用

ff15 女主角係部audi

圓圈也可call 用緊果個人

第13章，我真係為左睇下係咪真係d人講到咁伏，我簡返王子一條友個條路線

仆街，變左驚悚game , 成日係條路則邊突然彈隻野出黎嚇鳩我

呢個士兵同zack好fd的

原本王子復仇記同女主角做敵人我覺得幾正, 依家改到咁浪費曬成個設定

AC polygon 多啲定依家remake 多啲

金毛條仆街著紅鞋

電單車果到好難
有冇師兄有tips?

冇機會斬中就擋，乜都有得擋
斬得到就留技打遠程

當年PS果堆RPG好似FF7同Xenogear隻game入面對白都有唔少漢字，又唔會完全睇唔明嘅。

好靚

原諒佢思覺失調

刺客條信---ff7 flc

大約係邊個位? 想係youtube到搵片黎睇

#598 有

以前d日式RPG真係好free,可以隨時入人哋屋企大肆搜掠道具呀盛，而家冇咁嘅歌仔唱啦！

佢地個日本cv真係結左婚

Ch. 8玩咗成世都未完

照咁既誰度分分鐘2022年都未見佢

Zack同Aerith真係襯啲

下集2年內出唔出到

ps2年代已經話remake ff7

你諗下第二集2年得唔得？

我以為係remake入面出現返果個士兵

其實認得應該有唔少人
嗰陣zack做咗1st次次出任都拎把劍
叫啲兵心懷夢想同唔好死
最尾就係比啲兵......

玩左20幾年，其實可玩性甚高

想問 CH３㨂完 tifa 件衫，之後 ch9 會睇到
咁如果爆機後重玩想睇第二件衫係咪要由 ch3 開始再玩過一路去到 ch9??

THANKS!

你真識食
記得宜家開始多啲同佢講嘢啦
我就同tifa bb坐

所以好精彩 想睇點發展

其實畑狗雖然搞臭左FFV13，但無可否認佢當初CCFF7同零式做得真係幾出色

Zack

武器改造唔自動都幾煩
個升map圖又難睇
求其整個圓盤唔得咩

我覺得好有可能, episode 2唔似而家由零開始

性暗示Jessie

Jessie黨掘起

以為佢係三軸map，其實只係r2l2左右咁簡既直list黎

理論上engine唔大改
劇情都係小修小補
要出就好快姐
不過ff生產廷期已經係傳統

超任2D嚟講好靚喎, 反而玩返PS/PS2啲3D就可能會覺得難接受

同Tifa挑機？

Gay
係改都改tifa

我寧願慢工出細貨
雖然FF15慢工出垃圾

d錢同果81gb係咪去哂整人到
d景有d位都幾崩

Aerith 終於出黎， d 小惡魔性格好正

Cloud係ff版楊過

諗返Aerith同Zack啲對話 真係好襯

零式無續集真係好可惜

咪就係，你估個個有資格畀tifa姣，毒撚未摸到手仔已經畀佢打死

邊個係姑姑？

咪亂講 Tifa對個個都好好

成個窮民區d人不知幾提子男主

橫掂都REMAKE,就整個隱藏結局俾Aerith同Zack

cloud好受好可愛呀

啲texture貼圖係乜撚野事

出面有無豪華版(中文)/1st class買

無就買數位

仲有尹志平

不如互相ntr算

已經比人笑咗兩個post

道具店條友仔酸到呢

續集應該有if路線揀aerith使唔使死，否則又畀兩派玩家屌

電影最後cloud果幕好深刻

Zack: 不了 我只要Aerith

感謝師兄

好正玩左7-8個小時，目前到四章中段完

除咗三章搵個三隻貓有啲燥底之外，其他都好完美

野村如果可以keep到個質素remake成個FF7，唔該下個跟手remake埋FFV13

其實佢都好易捉一有遠程就遠程，佢過來就喪斬，佢出劍氣就擋，其他時間就長禁R2

覺得今集戰鬥系統其實都幾似ffxv

所以其實ffxv 如果故事進步多少少
評價可能會提升好好多

隻figure 邊度買

無睇得清楚原來有得擋

佢將佢d乜撚野dlc 小說塞翻曬入game根本就係一隻ok ge ff大作
所以佢呢次斬件賣我支持架 你整唔曬就慢慢斬 咪鬼夾硬推曬料
好彩ff7 remake對se黎講算係大絕 絕對唔衰得

睇返v13果時，今次個戰鬥系統好可能已經有基礎

3個比曬cloud

Play arts 改Cloud AC ver.

嗰陣買大概$800，依家應該都差唔多價

乜都唔講，淨係講個頭雕已經靚仔過今次1st class版

Cloud=桐狗咩

想問下隻game可以俾你不斷在同一地點刷exp升lv,定係固定位置出一波敵人就無了？

心思思想買隻hd重溫下

希望之後part2有得揀救唔救到aerith
唔救=原版 救到=最後同aerith一齊
中間應該加插多d zack片段/回憶比fans釋懷

X個女主角Yuna喺X-2主線其實係旁觀者
主要係補充返個世界之後變成點
啲人淨係睇造型，話yuna變MK妹就屌

可以但好煩 唔會即刻spawn翻d怪
最好刷係第九章鬥技場個個真係可以無限打 d怪又多經

估計同bio2-3 remake 一樣
做就大部分做哂
分兩集出 , 我估一年內會出到下part

BTW 有無人知道依樣爆機故事大概去到邊?

其實應該唔駛刷都夠打

tifa啲小動作真係好挑逗

Aerith

做到 出米德加

打機習慣 有得刷lv就刷左先

做左咁多年窮矮醜，冇試過有女咁樣姣鳩我
所以咪覺得隻驚啲女主動得濟

太高lvl打主線易得滯好冇癮

買錯版 數位買咗英日
唯有照玩，日文語音英文字幕

下載版咪唔駛煩囉

早排FF官方投票已經話左你知
FFX係全系列排第1
FFVII都係排第2
FFX女主Yuna>Aerith>Tifa

打上客服退左佢咪得

成個故事好似都改左唔少咁?
係咪無左隻公仔貓??

好前.....監獄都未到

其實我lock得隻怪就想隻怪喺鏡頭中間，點解成日都偏埋一邊

其實係咪無咗ff 傳統戰鬥勝利音樂同埋轉劍果下pose

用A角想出A角技就撳圓
其他兩個角分別係L2同R2
可以睇右下角 有標示邊個制係出邊個角嘅技

玩到第8章
第五貧民區有度好靚既門鎖左， 點先入到去？

但我睇咗terms 開始咗玩係咪無得退？

咁就唔清楚
因為我之前唔係我本人買game就退到

你試下話買錯版本睇下得唔得

普通ps4 無60fps?

普通 同 pro都係鎖死30 fps
上個post 都有片測試左

請問ch 6總共有幾多粒石可以執？

ps4幾何有60fps

應該3粒

打落去 有驚喜

第三章廢工廠條鎖匙究竟邊度搵，打爛晒啲木箱都見唔到

要出左第6個任再入去先有

癈工廠入面有部小賣機有得抖， 果度有個箱， 就係果度

艾麗絲同tifa講我相信咩命運都改變到
係咪有咩暗示

cloud成班人咁嘅裝備成日喺啲神羅士兵面前直行直過

我玩左接近4 個鐘，悶到仆街

成隊神羅兵都唔睇後面

證人全部死晒 係咁啦

大家都響ch8

其實除左件衫似zack仲有邊度似
Zack個性格咁樂觀又鍾意幫人

中韓同英日只係字幕嘅分別？語音一樣？
數位版

有無ff15 d日常遊戲玩？ 唔想淨係衝主線

好似去搞FF7RE 交咗隻15比人 人地改戲情 戰鬥系統

食懵你 隻game 好𨳊眼花

FF15又唔係正宗野村出品 冇計

數位版特典點拎

行為動作打鬥都似 係lift差手企以經一模一樣

好正 好有PS1感覺

好想之後有多重ending

潔西個評分係唔及格 及格同讚?

cloud 要番tifa 咪好

會唔會有啲勉強
不過佢變心都無可厚非 佢又靚仔又打得 啲女人緣好到 見到zack同cloud既對比就好似火影咁
ff15果個直頭係佐助黎

你地隻tifa有無用氣卦

Zack係遊戲後半 背負多咗勁man喎

鍾意zack多d, 型到爆

好想再玩一game多碟
一炮過完左佢

唔知佢點出新
係好似軌跡系列咁
定好似mh咁係dlc式

其實都唔可以話變心 Zack失蹤音訊全無
見到cloud又同zack有幾分似先痴埋去咋

cloud浸完魔晃中毒 之後以為自己係zack 所有嘢都模仿佢 連勝利姿勢收刀都一模一樣 連做萬事屋都係因為zack話過想做
點牽強呀

其實個個話鐘意Zack有幾多人係玩過本傳

親手殺咗師傅&好友Angeal之後
嗰種信念 堅定仍然咁開朗 幫人
根本就靚仔無口遁版鳴人

其實好多人唔知cloud中毒誤以為自己係zack呢一段

唔知點解

全部無玩過正傳 仲屌返我轉頭

因為成班淨係玩過CC

咁一定唔會係dlc形式咁出
點都係一隻一隻以完整一隻game既形式咁拎出黎賣

等合輯版一次過玩

飛完車俾jessie錫左一啖

其實出3集 完唔完得到?

玩完cc唔玩本編接唔到落降臨之子點解唔玩

有冇ching知道邊度仲有鐵盒賣

我地向好個方面諗
你睇下FF13....鳩下鳩下都唔知點解會出到三集
目測 FF7 re 2,3 係資源重用+新野 既情況下 平衡2-3年一集(希望啦)

第五章係咪執哂石都會同你講仲有嘢未執問你返唔返去？

第六章至真

我係覺得唔只出3集
諗落都得人驚 SE發達大計

好似係有一粒紫色魔晶石同埋莫古利+陸行鳥？

我講dlc式只係講佢迫你買左1先可以玩2
好似mhwi一定要有mhw咁

應該係藍色+莫古利&陸行鳥
但我miss左後面果粒召喚獸

紫色拎咗
莫古利未拎
搵下先

Ching係合格再上一級？

單機RPG驚唔會啦

軌跡都無咁痴線啦

點先比佢讚
個條件到底係咩
全程加速?

要維持唔知8成定9成血，難到pk

7年 全無音訊
艾麗絲係ff7自己都話要向前看

退咗，但save應該無繼承？重頭玩過算

好彩岩岩玩完，得pass，load返個save先

有aerith招祈禱夠啦

感謝各位，搞掂
仲有獎盃

下載版買普通版定豪華版好

好多新加入唔清楚 FF7 同 CCFF7 嘅劇情, 而呢隻game可以做倒經典就係佢故事中有故事, 而今次係7嘅開頭好多野之後會發生同交待. 另外我想講今集故事好輕鬆又有靚女睇, 人物表情, 劇情動畫做得好好, 老fans收哂貨.
至於galgame 嗰D , 有得睇好睇, 出咗大地圖之後都無乜呢D野

4同6一向排名最高，仲有鳥山明果隻。

買豪華版就實體啦⋯

Opening計，FF8 最正最經典：

FF7會唔會有DLC

加下先想買DELUXE EDITION
係咪到到都炒到9xx-11xx幾

會

我覺得有potential出衫昆錢喎

當年用左好多錢做音樂，仲搵王菲唱主題曲。

係都好
買左數位版無DLC好似好唔抵

出得靚又唔怕比

我覺得呢集最得最唔好既除左環境貼圖，就係音樂

講真環境貼圖仲算係細枝末節
音樂真係好普通，佢係好想超越經典，加左好多次melody 入去一首本身主melody 就好夠做既曲度，根本就係畫蛇添足，亂到仆街，佢完全唔識jdk果隻再用漸進，更強烈既樂器去演繹主調黎做super arranger vision 既玩法，只係將d名曲自把自為加d19交響樂器入去再加自己套副歌搶focus，問題係佢自己個調又吸係好聽，戰鬥bgm就最撚明顯，成程都好撚似痾屎唔出咁，一d都唔係向原作致敬

好心佢2，3換鳩左個音樂總監佢

真心差 FF15都無事 今集啲音樂無個有印象

第一次玩ff,表示d女好正好想溝晒佢

唔駛溝 自動埋身

都係亂
我俾個例子

人地本身條曲，有兩段主melody 前後呼應好快就入到局

下面佢re版加左成劈唔知咩落去，經典位又冇特出，我打鳩完都聽唔出係戰鬥bgm

諗唔起啲旋律

八九章長到玩咗成個日頭

今集爆一次機要幾耐
以前由七號爐打到出米特加好似話長唔長話短唔短

我反而好鐘意新版音樂

仲有整音樂嘅係同一班人

應該有ff15個肥婆，係佢d曲風黎

打緊嗰陣完全聽唔出 好亂

好彩第9章冇第8章咁悶
格鬥賽同Squat都幾好玩

有無人記得原版有無艾麗絲係七號難民營火車站比cloud同tifa搵翻個故事 我印象中無

冇

有佢啲音樂會正好多

唔怪得連apocalypse noctis呢種爆出黎既曲都冇

條友真係cls 一個人carry 大半隻game

呢個畫面真係好撚SAD

電單車好撚難

屌拿星
一個米德加要一章
個地圖咁樣要做幾多集

squat撳到後面好似無節奏可言

如果 佢remake埋CC
永續FF7計劃

玩到第五章Jessie個戲份好似仲多過Aerith，係咪後期先開始講A

隻game無得影相真係晒左

啲蟲跳上Tifa個身到吸

錄低佢慢慢睇

其實無玩過ff7cc根本唔會明佢d幻覺

我都係咁話

改變唔到系統垃圾呢個事實

咪好短

call me?

四重加密喎 三重睇到曬

FF15最重要角色

sorry

潔西個吻真係好難

國外話遊玩時間有40個鐘 長度

其他村..唔係好大.
陽光海岸去度假
金碟遊樂場, 希望有新小遊戲玩.

FF15肯定斬掉重煉過幾次
而家個版本一定喺趕工出垃圾

成個系列無玩過就玩呢隻會唔會唔知做乜？

玩完車果度？
我俾佢kiss塊面，係咪最好架喇
我都係上黎睇先知原來唔一定會錫

右上果個好撚記得要合隻藍色陸行鳥先拎到，S/L 左幾日先搞到

會, 但值得買, 之後可能你生命會多咗一隻經典gane

樓上有個巴打po左兩條片講前傳
建議睇下，加強代入感

FF15充滿遺憾 咁就搞柒咗隻整十幾年嘅game

屌, 用手機上PS STORE買, 買撚錯咗日英版, SAD, 玩到第7章Aerith 出場都係鳩估劇情, 重要MISS埋電單車個盃, 諗起二周目hard要用英文玩, 好sad

SE 太貪又電影又DLC 攪到隻 game 故事唔協調

第一次見到限量鐵盒版係咁，所謂鐵盒版係真係有個鐵盒送俾你，但隻遊戲碟本身買既時候唔係放裡面，而係跟埋平時既膠盒版，隻遊戲碟係膠盒入面。

成個packing係：吉既鐵盒、普通膠盒版（with遊戲碟）、書仔、Soundtrack、DLC紙仔

係咩，我得番少少血都有咀我喎

係咪爆機一次之後可以揀章節玩？？

其實冇整十幾年咁耐
後尾係斬掉重練
趕工出貨

10打後果d可能要補下新水晶傳說
7唔駛，求撚其入坑啦，ff係隻隻獨立
係7有人會建議你玩cc睇ac，但果d全部後補故事，直接玩7冇咩問題既，上面有人話會睇唔明，其實我唔認為，係經過左cc之後會有另一番體會姐

我買其他game都係咁

去到ch9, 要休息下先

Ff13ver收皮佢都有d責任啦，燒左7年時間都唔知做左d咩，最後比左隻鑊比田畑瑞執手尾

Fans等十幾年 屌 越講越恨鐵不成鋼

Ch9好正 玩到停唔到

要玩幾多個鐘？

買中韓/日英版係字幕分別？
語音都係日/英？
數位

我補充吓, 今集有好多迷未解到, 但網有好多資源花少少時間了解就得

Death Stranding都係？

之後係DLC 定再買碟, 有冇講過?

yes

如果你今次第一次玩ff7又覺得玩極都好多嘢唔明：

關於cloud呢個人嘅過去，原版都要中段開始先解謎，所以就算爆咗ff7r 你都唔會知道個故事 -- 因為ff7r包含嘅內容，所謂逃出midgar， 只係近乎於原版嘅序章。
強烈建議不如down隻ff7 hd玩一次啦。

關於zack呢個人，要玩psp嘅ff7 crisis core.

當然都可以google，兩隻game推出多年網上資料極多，YouTube我諗所有過場cg都有睇。

好似有人話講明會出dlc

有冇人鐘意Jessie

2006最初發表個版本(呢個時間仲係得CG睇，有冇實際開發過都唔知)
之後2011出個預告(第一次有實際gameplay+cutscene，當時既場景有用涉谷做藍本)
再輪到2013 E3 (正式由V13改名做15，戰鬥系統跟2011個陣又唔同哂，肯定又重做啦，仲用緊舊女主)
最後就喺出街個版本(好多2013 E3既CG都冇出現喺正式版，涉谷既現代化場景又冇哂，女主又轉埋，即是劇情有大改過，淨係得水都個段有保留)

咁多年都唯一冇變就喺個四件牛郎

潔西個判定真係不明
應該唔係睇血

如果再遲多三年先出結果OK你受唔受先

題鯡話ff10 有沒得設定難度，想玩但上集係ps3現到棄game,在路上不停見d怪，比人圍死 如果有想買番PS4 樣玩多次

咁經典唔會冇嘛，比人屌到仆街架
ff7 好多bgm都好經典，兩女主角theme
Bombing mission, 片翼，仲有電影版ac嘅cloud smile
呢啲冇比人反枱㗎

我淨係想知爆機一次之後可唔可以揀章節玩?

有沒巴打有買10的ps4板，可以share 下有難求設定

以royal計 唔差

可以，同ff15一樣

ok咁就容易d追盃 tks

屌 點先會錫miss左

有埋小說啲劇情我話之佢系統有幾悶

好主動

打上客服 話買錯版本睇下有無得退
頭先有巴打都係買錯版本 打上客服都退到

剩係玩過初版嘅真係中騙案咁 差咁遠

佢一隻重製就頂你完版成隻啦

自膠難度設定真係好想玩10

分半鐘刷緊莫利章

最衰係田生出出下DLC就唔話DO，FFXV永遠爛尾

依個我反而懷疑係se唔想do

This is not galgame

但能改到結局先死

想開後宮

原版ff7既結局其實已經夠清楚講晒件事連同各人嘅過去。

ff7cc 同ff7ac只係再發揮落去補完一d事件，你唔打唔睇都冇影響。

屌笑左

FFX 我打到Final BOSS唔夠打，跟住去瘋狂擦怪掉晶球升lv,但擦左好耐都係唔夠打 仲有同時掉好多武器，賣走個武器既系統都唔係咁user friendly，要一把一把武器咁賣走，麻Q煩

其實仲有係因為細胞既影響係導致cloud記憶同zack混亂
單單魔光中毒只係導致失智

Btw 有冇人覺得cloud前期其實應該多d野講開朗D（因為只模仿zack性格）
依家成個佐助咁好唔慣
我覺得以前玩無咁毒撚佐助feel

我又覺得有“好感度”呢樣嘢，原版都有啦

我照噤咗先囉，第一次玩。有咩爆機再玩過。

下個post置頂要注明劇透嗰啲落4層

真 其實好多人無玩過原版

樓主開完post就放置play

有冇人同我一樣ch8 刷莫古利章
你地刷左幾多

舊版有隱藏數值影響後面劇情坐纜車
但依家斬開哂 相信機會好低

我第一次接觸RPG係FF之父坂口博信係XBOX360既藍龍，果然係FF之父，隻game真心好玩，令我開始對RPG對FF有興趣，否則我都應該繼續無興趣玩RPG

我就係想知呢個 thx巴打

就快返到屋企打機了
又要深潛

ff15同13
邊隻先係公認既垃圾之王

呢把劍邊度拎？

13一本道冇得輸

元朗有冇得買

岩岩爆機 啲電影級過場已經值回票價
而家打hard mode沖白金

幾多章？

18

打咗幾多個鐘？

我玩得慢, 去到第六章電影级過場加主角表情收D哂貨, 如果再加個純指令戰鬥系統俾我纯欣賞戰鬥畫面就正

Ch. 9 跳舞part 眼花到唔知發生咗咩事

32

冇玩,咁最後cloud有冇食左Aerith

你都打得好快，兩日訓咗幾多個鐘？

你飛咗啲支線？

等左8年隻game先出世，用32個鐘就打爆

5-6個鐘 前日12點開始玩😂

做齊 推圖有啲漏咗

咁你都打得好快

有啲chapter 好快完

佢兩日訓得6個鐘
爆肝式

把破壞劍值唔值得upgrade呢?

有冇方法升武器快D? 係唔係狂劈就升？

如果dq都remake就好

怎樣開？早上好多箱，晚上無曬？

明明15 個open world好有潛力，打怪又幾好玩。 趕工趕到變垃圾。 王都又電影帶過

電影王都好正 屌佢隻game比個廢墟我入去

我都想知

個dlc真係想屌佢老母， 出完阿汀全世界都想打爆隻劍神，點知唔出埋dlc,

完美示範咩叫90 分潛力做到60分

Yuna同奧隆有七曜 , 刷到 9999 血已經係hea 打

我想問ENDING GAME劇情去到邊???

巴打你加密回, 唔好透俾其他巴打

應該係

打左21個鐘，去到chapter 14，近唔近結局？唔想咁快爆

ff10 怪物場 d 怪難打過final boss

逃離神羅追兵個期，ZACK就一定勁過CLOUD

咁其實打贏SEPHIROTH既時候，CLOUD係咪已經等於或者勁過ZACK？

唔係...佢將心思放咗喺錯嘅地方......
例如食物3D模型都搞一大餐

點都唔夠 15 劇情敗筆
一出黎旅行無耐就滅國唔緊要 , 咁咪安排要強制回國路線先囉 , 點會仲比人慢慢解支線遊山玩水
女主角一早會死都唔緊要 , 但可唔可以死前死後多返少少著墨呢 , 真。路人女主角
滅國唔緊要 , 但對家D敵人未同主角開打就全黨死清光 / 喪屍化 , 就咁一鳩推哂比宰相算Q數

我玩到爆機我都覺得自己好叻

無得咁比
ZACK應該仲可以進步
佢兩個都係原本普通人

未爆, 仲有兩集

我想問 買錯左日英文版 係咪冇中文字幕
屌 我好撚on9

寶條研究所

想問ch8 傳說中的貧民窟天使點過， 去町內所傾曬計都冇反應

我好想玩，但真係幾難玩

我個人覺得13幾好玩15一般啦

其實就係一堆環保撚拯救星球，主角仲要係思覺失調，最後環保撚成功保護地球

連登仔應該最唔buy既劇情黎

第9章...深蹲Mini game 好難玩

打完怪物場
丫叔攞七曜，紅血一下斬爆劇情boss

唔夠打搵保鏢囉 , 比錢解決

陸行鳥0秒先最難 , 放棄了

果隻市賄召喚獸

最尾克勞德好撚有型,好撚滿意

係，其實FF6同7既背景都係類似

我真係唔明15個遊戲同劇情點解可以分離到咁
劇情合理化唔到4條粉腸遊山玩水露營煮飯，滅國繼續鳩遊我都忍左佢
要用「回想」呢個on9解釋點返去之前個地圖嗰下我真係屌左出黎
即刻乜劇情都冇理，直衝去爆機算數

FFX怪物場出好多好嘢要打

勇武派反垃圾政府

Ac係咪最後一集

FF7 CC -> FF7 ->FF7 AC -> FF7 DC

捉怪捉到人都癲

仲有Last Order: Final Fantasy VII時間點係FF 7 CC後期

Remake Cc ff7好過啦

聽人講過，FF6個故事只係打大魔王

點解佢響呢度就有？
二周目？

ff6每個角色都好立體

Dc 係dirge of Cerberus?想知cloud 同tifa 最後個感情線

勁過 前提係zack死左無得進步

後生果輩未必接受到，我4 5 6果時睇攻略玩都玩得好開心

FF6既故事其實好完整

遠古時代曾有三位從天降臨的鬪神 - 女神、鬼神、魔神。三鬪神彼此持續著一場永無止境的爭戰，祂們將地上的生物變成幻獸差遣，而能夠藉由幻獸之力使用魔法的人就成了魔導士。

這場三足鼎立的戰火不斷蔓延，爭戰毀壞了世上所有的一切，發現本身過錯的三位鬪神將強大的魔物封印，並命令幻獸阻止任何想讓祂們復活的人，隨後三鬪神便於能抑制魔力的封魔壁深處讓彼此石化.......。

故事敘述在千年前的「魔大戰」之後，魔法就已經消失的世界，人類逐漸發展出使用鐵與火所構成的機械動力文明。在野心家的主導下，帝國控制了具備失傳魔導之力的半幻獸少女蒂娜，不過在與反抗軍盜賊洛克相遇之後，自我意識覺醒，與陸續加入的 12 名夥伴一同投入了反抗帝國陰謀的行動。

其實會唔會FF16先改變

如果坐電單車尾果個係tifa唔係jessie,我估cloud 會硬到炒車

同門內個阿婆講完野，之後去9里還打怪

攬住Tifa跳火車嗰下成對波壓落嚟

乳搖得好勁，相反jessie件鐵護胸，乜身材都冇得睇

我印象中原版冇呢兩幕

唔知remake 有冇Aeris 係sector 5 教堂變鬼魂若隱若現果幕

曖昧 tifa有cloud送ge戒指戴係無名指到
7到ac個兩年因為劇情原因cloud係好內疚同抑鬱 出左城周圍行後期中埋星痕(一種絕症)好少陪tifa 去到ac結局先釋懷開心翻

你眼花咋, 邊有搖

隻公仔2680

我上YouTube 睇左ac 想問下教堂果part之後係咪就完

我都係成個 FF 冇玩過，正式第一次玩就玩呢隻。但係好似好快完咁，而家已經第九章

同我擘大D你對眼
邊到有搖過?

啲SJW可唔可以死撚晒佢，俾返玩家個乳搖女角

因為呢次remake劇情只係去到原本舊版25%左右

隻西啲性暗示會唔會太明顯

最原始有bug可以輕鬆解到
唔知之後d版本點

新手想入手，冇訂
儲開碟 walkin買豪華版 有冇機會
因為廢時白行浪費口罩thx

畫面係靚
但係玩法真係好悶
SE都仲係唔識整Game
啲迷宮同小遊戲玩到我好老尷

序章要死個個都冇死，下次可4p

4p

克勞德可愛到爆炸呀呀呀呀呀呀呀呀呀

個按摩好撚癲

成日要排牆LOAD地圖,上世紀設定

果陣已經係超靚，故事超好
我玩過幾次，啱啱出無耐用老婆個英文名做女主角名，之後千嬉年個女出世又用佢個名做女主角名，之後都用番原名テェナ

2020年仲要整一本道同無聊QTE，真心唔明
你老味，同時搖L3 R3呢啲操作真係邊個會覺得好玩

啊～啊～啊啊啊

一本道係要你代入我覺得幾好wo

話時話,個d魔晶石點樣可以出到？定係故事規定左？
我裝路行鳥好多時好快就有得比我出...但我裝火神/濕婆打到gameover都唔比我出

Very detailed

6 唔同version 我估我爆過6, 7次
真係好很正

痴撚線第一章隻boss都打到要食撚晒啲水先贏 啲導彈未試過唔中

25%咁少, btw我有打過原版, 果時打到出midgar 以為endgame，點知原來只係其中一個城市

電影我覺得冇問題 係半成品仲要dlc補埋個半成先係比人屌得最勁

唔好當darksoul咁 碌唔係無敵 要擋